你係宋楚瑜，呢一會有咩感覺？

Me=

聽 海哭的聲音？

我支持左佢12年

人地經驗豐富啦志在參與啫

佢依家忙緊籌備參選2024總統大選 所以佢應該無乜感覺

都慣㗎啦
有乜所謂

收左美國佬錢界票

選舉配速員

汁男

台灣馮檢基，出黎做𠝹票黨

刷下存在姐唔緊要

4年後又一條好漢

屌之前又話有猛料人士會參選，傳係郭台銘

佢話唔選啦

參選令親民黨有每年既補助
輸又有咩所謂

志在參選姐

出嚟鎅泡菜票，救緊台灣，成功不必在我

佢依家親綠㗎

傻仔， 人地背後大把利益落袋。

下下界國民党5%票都夠用

台灣哪吒

Now新聞連佢既票數都唔出

只要得票率高過3%，就每票都有補助金
志在參與

要問下台灣既朋友.

有次同朋友傾開, 話好似佢出選, 係幫佢個黨既黨員0係唔記得咩立會入面拎一定比例既議席.

有錢佬出黎玩下有咩問題

問下何俊仁

馬上準備第6次參選

志在參與

玩左二十年，五屆選舉，最佳參與者當之無愧

當你想放棄 睇下what 楚瑜did

其實幾型，同人講我選過特首

選左咁多次都輸都預左啦

方國珊選左咁多次咪一樣再出黎選

本人考慮參與下屆特首

//至於2024年誰來選總統？我相信郭台銘等人都很適合，我尤其推薦郭台銘！因為我與郭台銘的理念相同，都是堅持「政黨利益放兩邊、人民福祉擺中間！」的理念！我絕對肯定郭台銘先生是擁有世界級格局、足以在美、中、日三強博奕賽局殺出重圍的「中華民國最強外掛」。//

世上有2種東西每4年出現一次
2月29日
宋伯伯出來選總統

-台北巿民樛先生

次次選都出黎柒
十足十D職場老屎忽死都唔想認輸

預咗陪跑 志在𠝹票

同胡官一樣

諗定點舖四年後再出場

問下基哥

av仁深深體會過

佢一屆姐

馬英九叫停佢選

下屆再選

非常好玩

咪同希拉莉一鳩樣 由細睇佢選睇到我就黎3張野

明顯想韓國魚死

其實佢都好勁
選咁多界唔掂都照出黎
面皮同心臟無番咁上下都玩唔到
加上佢都幾可憐

佢賺到盤滿缽滿 兩邊黨都要俾利益佢

佢到底選夠未？想選到100歲？

捨身成仁 手足黎

呃中立 真共狗

宋省長06年選唔到台北市長已經宣佈過「退出台灣政治」 不過12年 16年同20年總統大選佢都積極參與

其實佢依家票數已經多過上屆

成堆係到笑佢做咩
人地係出黎幫親民黨爭政黨票
真係選總統咩

其實佢界得幾稱職

年年有瑜

諗起界票王馮檢基

好似何俊仁咁

如果你真心問嘅 我會覺得你幾智障

可以繼續返去玩魔獸世界

訓啦柒頭

想保住親民黨, 但佢自己都係得5%都唔夠, 咁佢個黨唔夠5%選票就玩完

係人都知佢出黎界票

有毅力 每屆同拎到提名票
值得欣賞

佢立埋係偏保守但係講野正路好多
國民黨由馬英九開始完全俾共黨操控晒

香港人:投宋等於投韓!
沒有普選 唯有獨立

佢參選，係想拎啲睇唔順眼國民黨既藍營票 (好似係)

其實最大機會係2004年
不過輸在阿扁槍擊

會懷疑自己係咪台版馮檢基 彈黎彈去都選唔到 隨時俾人鬧界票

界票only

損人不利己 打蠃靠宋兄

人地為自己個黨姐
咁都唔知真係忽然台灣

幫佢個黨刷曝光率
從而R政黨票 攞返幾個立委議席
咁就有錢永續個黨

永遠陪太子讀書

界票

冇所謂啦 陪跑都開心啦
意在玩9發大財

寫信告訴我 今天海是甚麼顏色

馮檢基

中共無錢比佢，佢咪出嚟選咯

次次都話唔選架啦

始終係經國學校傳人

等於問何俊仁選特首有乜感想一樣

改姓連，名 敗
挑戰 中華民國 史上 參選總統 最多 次數，名留青史

佢自己喺競選論壇話魔獸世界非常好玩

佢唔參選親民黨就玩撚完
雖然今次睇都玩玩地完

台灣既人表示佢係出黎搵錢維持親民黨運作

同胡官一樣feel

已經籌備緊2024大選

時也命也。參選只為親生仔親民黨。

總統有好多個，省長只有一個。

好有體育精神

台灣係四年選一次架咩？ 冇關心

2月29日係4年一次咩？

𠝹票

志在攞政府既政黨補助款

汁你老母男

友誼第一 比賽第二

終生成就獎

參選師

台灣馮檢基

宋楚瑜出黎係想過5%票，可以食政黨補助款，幫親民黨頂住。

1900年同2100年無囉，所以唔知叫唔叫4年一次

之前係宋神掌(台灣省長) 依家似係出嚟志在參與
唔算失敗啦

感謝使用谷歌搜尋 我們樂意為你再次服務

當年份比100除得盡但又比400除唔盡會無2月29日

佢2000年參選令到台灣出現政權交替已經留明青史

又可以計下未來四年有幾多錢養黨囉

瑜叔志在打個和，大家開心投次票

3.5%就可以有補助款，關鍵在於政黨票過5%先可以有不分區立委席次

唔係宋，隨時果5%去左韓國魚度
宋係捨身成仁

預咗啦

林鄭我DLLM

票師

都有人投比佢㗎

當初就唔應該讓Korean Fish 同唔好奶共

體育精神大獎得主

何俊仁當年係咩感覺

人地都係攞個經驗啫
佢自己都知一定唔會贏

屌 講大咗 話選唔到移民去中國

佢其實第五次參選 都攞左四次經驗

下次再黎過

再攞, 攞到盡

𠝹票黨

feel like a condom

慣咗無感覺

一路走來 始終唔得

香港都有馮檢基知我心

難得有「『和田教授』欽點」

叫參與好啦

係

自
回錯post

選咗五次真係有毅力

心聲

人地以前係造皇者

親共結果

唔會有感覺
有感覺都唔會一直參選

食緊飯差啲噴